《哪裏只塞駿業里》

觀塘
慘過返觀塘
我叫的士阿

返India